轉：【餐劵】香港自由之書

//今日收集到嘅餐券資料：
753張唐記；650張餅卡；其他超市 八達通 m記 KFC 大家樂等食肆加埋總值17萬左右。我地好希望派到去各位有需要的年輕手足求,但奈何佢地未必見到我地個POST
所以希望前線手足/相關團體/人士(例如教師/社工) 如果知有需要的學生/後生仔有需要, 不妨聯絡我地/叫佢地聯絡我地(我地PREFER佢地親自聯絡我地)。

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:
Telegram:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(請先聯絡義工一號)

如果最後仲有剩的話我地會係夢遊的日子去前線附近派俾後生的手足。

再一次衷心感激大家嘅支持，香港人，一齊撐落去💪

聽日係無街站嘅！聽日係無街站嘅！聽日係無街站嘅！
星期四繼續！

最新街站時間表 （旺角東天橋連儂牆位置）
8月1日 （四）3PM-8PM
8月2日 （五）3PM-8PM
8月3日 （六）3PM-8PM ，到時見！//

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

自推 唔好餓親

17萬

真係用黎買gear就好 餓親事小 爆頭事大

有17萬，買裝備可以救番唔少人，無防具之後好多後遺症醫藥費好甘

pish

唉 未食飯既入一入黎

幫推